聯署合集 快啲同我簽晒佢

唔知有冇用, 做咗先.
快啲同我簽晒佢

1) Please pass the bill “Hong Kong Human Rights and Democracy Act”

2) Petition calling for the suspension of crowd control equipment exports to Hong Kong, prevent human rights abuses

3) Impose sanctions upon Hong Kong officials who are acting against American interests.

4) British Citizenship to be revoked from Carrie Lam's ( 林鄭月娥 ) family.

5) Reject Immigration or Non-Immigration Visas of Hong Kong Government Officials violating human rights

6) 聯署要求警方撤回「暴動」聲明 Demand retraction of ‘riot’ classification by the police

7) 一人一信矛國際特赦組織 Stop the Hong Kong extradition bill

8) Publicly Condemns the Hong Kong Police for Excessive Use of Violent Force against Citizens

9) Revoke Hong Kong Chief Executive Carrie Lam's Legion of Honor Distinction

10) 支持香港人權與民主法案反對逃犯條例修訂

11) 全球聯署【反送中 民意不可欺 為香港企硬】

可憐自推